好無安全感

點解要生我出黎 點解要咁錫我 我唔配
我好廢好無用 報答唔到你地 亦好擔心未來
每日都驚住以後會點 好無安全感 好想逃離個世界
上天有好生之德 可唔可以比我死得舒舒服服

只要你一日在生
都重有機會

求下你快撚啲跳樓死